[7.13] 衝突引起者 （有圖）

就係呢個龜頭係天橋用水樽襲擊遊行隊伍 黑警仲要護送佢離開！
起底組

推